有無做緊外資公司（非銀行）既巴絲？

可唔可以share下你地工作環境、人工、福利同working culture?